其實av既背景音樂點解一入正題就完？

通常前菜會播一段音樂，但一入正題就即停。試過一套有背景音樂，即刻好j十倍。有時因為有音樂覺得條av trailer仲好j過電影本身。
同睇動漫一樣，bgm都係重要一環，可唔可以唔好

可唔可以唔好cut

有同感 意淫音樂 間中一兩句對白
面露笑容 之後滿意

完全同意 又或者係誘惑場面時一d輕佻既爵士音樂。好過靜曬好多

播eurobeat

deja vu

Tokyo is on fire
十秒完場

畜生交配唔洗配樂

no one sleep in tokyo

屌

自己播啦